覺唔覺得而家仲嗌林鄭下台嘅人好搞笑

唔係以為林鄭落台香港就會有民主吓話

半年仲政治BB班？

每次聽到真係唔知好嬲定好笑

兩個bb班負評？

笑咗
就嚟一年竟然仲用淋病下台做最大口號

如果五月十號唔批不反 仲出唔出？

有不反都唔會出